「五大悲劇」李城莎士比亞被炒

BREAKING: Leicester City sack manager Craig Shakespeare, per @Matt_Lawton_DM

請邊個教都唔掂嫁啦，中型班

係未應該下幾場都allin李城贏波